夜晚訓覺見到閃光

呢幾晚訓覺個陣 有時轉下隻眼珠 右眼下角好似閃一閃咁 嚇到即刻去睇眼科照眼底 醫生話隻眼冇事 咁到底點解會有閃光感

之前個朋友都係咁
去check body check 先知個腦生左個瘤
好彩係良性 唔使即刻做手術
建議樓主去body check 下好d

係咪你好暗既環境睇完電話? 閃光可能係after image，就好似睇完好光既野，之後會有影一樣

哈哈哈哈哈

外星人捉咗你去實驗

其實係咁岩出面閃電